老老竇竇，返工其實同做黑社會冇分別

首先要跟個好嘅大佬有事時會保你，又會提攜你。跟著靚坤呢啲大佬，有著數就佢奶有鑊你咩嘅老闆就仆街

做Manager嘅就記住，同做社團大佬一樣，當有人搞你啲細，其實就係唔俾面你，一定要殺對家片格不留先穩得住自己個位

記住係公司要識分大細，有時啲野唔到你出聲，有啲大粒佬唔到你直接搵，要一級一級咁上。係關二哥面前無分大細，但要分尊卑

每次開會其實就係黑社會講數，有咩野四四六六拆掂佢，傾唔埋冷就開片

同同事/其他公司爭生意同爭地盤一樣，無所不用其極。必要時諗辦法隊冧對家敵人，殺人滅口

所以職場其實同黑社會冇分別，返工帶住做古惑仔咁嘅心態同思維就岩

見證新潮文

做咩講真野

利申：教會都係一樣

真

樓豬應該係 AA 狗

教會講大愛
黑社會講義氣